羨慕你想哭與笑時哭與笑 永未顧忌

煩人煩事不愛理便不愛理 自閉天地

只要想逃避 被窩總可以抱緊你

呢首以前成日loop

越大聽越傷心